唔到你唔承認，做人真係好難，點解仲有人可以嘻嘻哈哈咁過

一係就on9
一係就自欺欺人
你認真睇下個世界
就知做人係幾危險
一出到街
甚至係屋企
所有野
所有人
都好似要捕捉你咁
無時無刻都係戰時狀態

未入黎之前同意 入到覺得你有病

24567111

呢個世界
你一唔開心
個個屌你唔開心
夾硬要你笑
而唔係屌令你唔開心個樣野
要你寬容
又唔諗下有d咩值得寬容

有病睇醫生thanks

點解要咁認真？

所以樓主咪話一喺on99
一喺自欺欺人

咁你可唔可以分享下你對做人嘅睇法